岩岩比隻狗撞左落條電源線度

之後部機 滋滋兩下 冇左畫面
Boot 機 燈著風扇著 冇畫面
係咪老母板收左皮？
舊機 過晒補 記得係i3 cpu
check唔到啲spec
求教點樣用最低成本著番部機
窮到仆街比隻衰狗搞一搞。
想掟佢落街 （純粹想 冇掉

鬆左野姐，全部野拆一次再裝試下

如果當初部機啲野係上實哂，冇咁易撞壞既...

不過趁機會換新機啦

痷左隻狗佢

無畫面一般重插過個ram就開得返

如果真係撞一撞就壞咁你部機離爆炸都唔差得幾遠 應該多謝你隻狗救你一命

重新整過冇事
好消息係可以繼續 隻狗未劏 唔洗換機
壞消息係壞左都冇錢整

好補下

襯天氣開始涼， 煮撚左隻狗食左佢